對不起謝謝

腦中住著你的臉

話就話放低咗你 有時邊有咁易